HI 淡友 (1179)

繼續

WADIU,你唔講起屈機男我都唔記得左佢
你一講就諗返起佢D英勇史

花生花生

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

我掛住米蛇

開唔切，sor

無事無事,我都估唔到今日可以吹左2個POST

食飽飯又入黎say個hi

我岩岩一開put 就中左棍，做做下家務突然好想put

出面公海好多人睇跌
唔知熊船重唔重

多d翻黎

歡迎返黎吹水，hi 我係鹽巴

唔理人地點睇，我自己分析買就算

我好耐無on你又記得我

你同我應該都係同期咁制

依家係咪大家姐睇場奈奈

我都記得你呀
入左GROUP都無乜見過你地D留言
K巴李巴都係,言巴對上個次留言好似都上2個星期

緊係大家姐睇場，邊個唔識佢

你最近可安好

氣球巴點會唔記得
無左d自大仔就會翻黎

YES,奈神睇緊場
手持幾個物業住2千呎豪宅,得閒玩下期指打救下我地

好呀，好悶個隻好

Hi 好友

反向呀

特朗普：香港將不再是一個成功的金融交易中心

收到風，今晚千跌

是咪可以跌啦咁

Ok即係升得

聽日預備千升

Hi 我係新會然 奈奈

奈奈堅有料。我都跟佢搵食

屌佢老母。今日約佐個網友出黎。比佢甩底，屌一聲

係咪即係會跌

肯郁WECHAT先出聲啦

聽日388又升

係咪開房直落個隻網友

屌佢老母
甩底唔緊要。出聲丫嗎

睇唔到388 上唔到388 ge可能

爺閪聽日全面接管港女
升千了

我跟你搵食就真

係遠處見到你太靚仔唔敢出黎

係咪離遠見到你比你D霸氣震攝左咋

你好客氣真識講野

似係離遠見到

約女網友係咩感覺

真係嚇到人走佐？

我係改咗名嘅新會然

會唔會係個boy黎

跟你執下餅碎咋
聽日唔知仲跟唔跟你好

我跟你

聽日你跟第二個，宜家我都有d 聖人mode, 突然唔係好想玩

原來你係新會然

你講完轉頭又賺左番黎

唔小心姐

今晚美股開市就2萬7啦..唔知會唔會轉向

我都想唔小心

納指紅燈

甩底從來都唔係問題..但問題係..起碼講聲..等我知丫
屌你老母

大家成日都會唔小心嫁啦，睇下岩唔岩方向姐

睇黎你真係好想見佢真人咩樣

如果佢知道係紫巴 倒貼都肯啦

話時話紫巴
想換咗房部電視27吋有冇推介

相就睇晒啦..
只係唔鍾意人地咁姐..唔出咪唔出...交代聲好難咩

美女一開 270以下 心理關口 都係過唔到 隨時一下打落去

見過真人未？未見過咩相都係假

岩岩過左270？

一棍打左上去喎

道紫升200 點呀cls

勁多人回吐啦 壓住咗 假突破。。。

好 我都係收聲啦

聽朝要開25250了

未見過真人..但條女DIY拍佐D片黎睇

而家就入張沽 擺佢到佢月尾

又升左上去

沽美定沽港
好似沽美岩數

港女追落後
要升多轉先

沽港女，美期嚟講 唔估頂 等佢插先沽

美真係唔好亂沽，好鐘意半夜偷襲

留名

笑撚左 全線外圍綠燈 得港女自隊

過山車咁樣

真心想問
如果老美要禁班大戶玩港女 再局佢地番美女
成個過程會點 會用咩機制

又升番晒啦

dji睇落唔似會跌

道指3日都升左接近800點

升到我都驚

老美真係痴撚線
回都唔回

暫睇港女聽日都係升既話 暫時可以輕輕牛過

升咁多
聽日無位call啦

Put la 仲call

過夜牛係咪可以含大撚

熊先啱 打錯

侵又出來鳩up喎 咁都唔震一下唔係掛

咁就仆街啦
啲國家隊實泵水

好精彩呀！！！！！！！！

只有侵侵先救到熊軍..
為今日過夜熊軍默哀

呢2日做淡都夾到傻 夾到爆

驚閪！！

少左腩巴就少左牛軍首領
又少見過城城
以前佢一定gel定先

我日日都好驚架

已全倉all in put哂dow同hsi
兩邊夾100點收皮

牛仔學人玩熊

熊船好撚重 應該會翻船

呢注食到胡請全post 食宵夜
(每邊600點食)

大戶

牛GEL!

排隊

巨棍跌喎

又唔執錢

做乜美股仲係keep住咁升
但係夜期碌緊落山

技術分析來講恆指聽日應該係跌㗎

質低收貨掛

港女夜期唔洗睇

冇技術分析黎講聽日9成牛gel

點解 外圍全部都升喎

除非尋日係大成交量 如果唔係升勢係未確立嫁 唔計其他政治因素 不過都係我自己少少意見😂

突破夾死你

開市收左25250熊先，慢慢推高再殺多批熊，引多班牛先跌都唔遲

又跌番晒

港女唔係好似前兩日咁
尾市反彈
明天會否底開

你做乜唔未訓，唔通做功課

定係半夜去廁所

齋睇咋
諗住買張過夜
諗諗下驚 都係無買

早晨呀

早晨各位戰友

港女做乜自插

尋日沽咗港期 瞓醒一瞓 打和
港女真係好叻 外圍全升都唔關佢事
應該早幾日爆上就係爆得今日外圍升幅
港女係先知

熊得？

關香港咩事

今日低開熊得

其實中國一直都禁美國手機應用程式

同我升上去比廢淡加沽

收市反手牛過
以為升硬

實對企鵝有影響既

點解大家都睇跌

成班熊皮牛

琴日反手熊左....今次仆街了

見升先買升，輸係應該

一定係都有喺隔離post抽二萬
BTW頭先入去望吓原來已經二百五個人

因為qq一定跌

希望今日唔洗做雞
琴日夾撚死

真？但係美股琴日升到上太空wor⋯⋯d中資股又大抽大抽咁升

挾多口咪比你加沽囉，傻熊

但我覺得今日就算跌都會升上252一轉先

業績未出 仲有得炒

開市逃生門

今日第一個阻力係25197 如果升穿就望25342了。。。。

miki係咁夾上去

我都入左

呢個唔知侵侵會出物招

美國總統特朗普表示，當美國取消對香港的特殊待遇地位後，美國的證券交易所將會取得更多業務。

特朗普接受《霍士新聞》訪問時表示，過往美國給予香港太多誘因，令香港從紐約證券交易所、納斯達克等奪走大部分業務，但香港失去美方給予的特殊待遇地位後，將不會是一個成功的證券交易地。

另外，特朗普又指，有可能在白宮內發表獲共和黨全國黨代表提名的演說，認為是一個最容易的選項，但有關計劃未進一步確定。

正呀喂，一陣一開252廢淡表演平倉

開市屠宰埸

一齊殺落去 先望24877

開市就252啦殺咩

我睇升多
美期又上緊太空，個制裁根本唔大影響，
最多低開小小

港女獨立思考
牛軍隨便gel

牛撚到仆街！

玩美股真係是但簡一隻都贏錢只係贏多定少既問題

做淡慘過做雞。一訓醒又夾過

一定托~
沒事兒~

美期升撚到

今日港女都係獨自發展 唔跟外圍

騰訊一定冇事
一定冇事
港交所繼續上

大升

又升... 悶唔悶啲呀

人仔升到仆街，牛軍又贏

撚屌企鵝又升啦
牛gel

淡友又含撚

屌咩一開就咁高點追牛呀

假升

美國封app利好qq

Appstore下架唔怕 繼續升

好撚彩冇入極熊
屌佢老母

美國本身小人有qq

仆街，北水咁撚勁既

QQ乜野事..咁多壞消息都唔影響有無咁假呀

講咁耐，又係淡友輸

Qq 570打熊

打仗都唔跌

Aia 都幾撚強

呢下黎破頂

qq

做淡真係慘過做雞

對QQ黎講唔壞得去邊啦
佢收購同入股左咁多外國game公司，
剩係riot同暴雪 都夠啦

豬左....真係豬左

252 穩啦

想講空肺巴好似賣左幾隻錶入熊？

淡雞好可憐，求大芋開一開逃生門比佢地

升咁少 邊有面架
係就升多啲啦

係

252 轟呀

575 QQ熊等打靶

點解佢咁硬淡

252

做淡又慘死

做淡係一種信念啊，可能佢遲啲會贏返呢

港女好似扯唔起喎

牛軍勁假都咁開心

咁硬頸

實上

企鵝升到咁你驚佢上唔到

哩幅圖害死哩度唔少傻仔

識依張圖Ga都係到有一段時間

牛軍可唔可以唔好咁自私

逢高加沽

熊軍靶場見

驚閪咩！QQ綠燈咪即係今日趺市！

做淡慘過做雞

Aia仲扯緊旗

琴晚留名抽錢班人可以收皮啦

麻友

可摸耳唔好日日考驗我

252

同我挾爆班傻淡呀

252熊 bye

252轟呀 勁假死了

63025隻靚熊已逝

完了吧…

一突個頭出黎已經中左彈

有咩好消息帶動升三日？

期指升到仆晒街

開25201

255

狗撚到

牛肺兄做咩咁睇唔開做雞

真係唔好玩啦清

心痛手足

未有超壞消息=好消息

也許…也許我真的太累…也許…也許我要睡一睡…

殺255重貨

一日未到最壞都仲係好消息

頂撚住呀屌

237傳說
熊軍既one piece

停一停手啦
錢好快揾得返

輸曬琴日贏嗰d做淡真係慘過做雞

同我上一級比傻熊加沽

收手啦

慘過做雞10倍

買左過夜熊

過夜熊

道指升到癲，連我都唔敢call 了

熊軍加油呀

做淡慘過......唔講啦

屌你地班熊軍
比啲信心啦
一開市就瀨屎嫁啦

252熊仲有冇生機

唔係死哂啦咩

你老母，個市逼害熊軍，比條生路來行下都唔得

25201 你幾多？

道指扯到咁
勁假升100點都無
港女

咪係
渣架

反手牛了

今日睇定啲先

即回 狗撚到

冇買呀 想買番隻252熊睇佢會唔會復活 點知死了

外圍爆到咁
港女唔爆返五六百點返到半個月前都唔收貨

勁假殺完就回咁狗？

252熊死得好慘

QQ 5仔瀨屎了

10點棍升

首領

熊軍要然了

轉燈啦

就快轉燈

237！

先回後升，劇本

熊gel

引熊

10點後先入場

特登殺熊再插咁仆街啊

CLS 美團又破頂

又假彈！

等閪冧啦

今日我唔操作了，大家贏多d

屌米

升上去

QQ含撚落地獄啦

屌，假彈呃左我入牛

奶野哂

而家入好驚夾死

假彈閪冧！呀呀呀呀！

升返252比我走啦屌，今日唔玩啦

忍住

忍緊啦

夾得多自然就學識10點先入市

頭先係咪轉咗一下燈

轉了

好想入熊 但係驚夾死
都係睇定啲

牛軍含撚啦

屌，好撚狗啊，升返上去比我走得唔得啊

牛軍呢兩日唔係好串架咩（回音）

外賣仔仲發緊癲

熊仔食左5格

有冇熊軍由星期二個棍坐到宜家

坐下啦 好快上返去

咪係囉, 反應咁慢就咪鬼學人跟咁貼啦

你個隻遠熊黎？

借一百點比我走左先啦，唔玩啦

我全副身家allin 咗熊
翻身就靠今日

未買已經好緊張

好坐得

254

唔坐下貨都唔好話自己係熊軍

等10點棍上

美女尋晚升300
港女玩轉燈

上證健康熊

港女絕技：向下升

美女後追港女姐

準備好夾未

上返一百點比我啦大哥，外圍升到咁跌咩啊

未有心理準備呀

牛既應該唔駛驚掛, 最多坐一陣又一鳩野爆上去穿DH

好心動想入熊啊

QQ

班252熊應該想死

我都想,但係驚入左就妹

牛肺巴靶左未

擺明針鳩住殺

差一格無入熊，無運

好想死買左兩手

今日你預會有好大波動

驚高J熊

熊軍睇路
上證就黎健康V彈

如果無靶到應該賺返D?

夾撚死我啦屌

今日會跌穿25000

上証彈係新聞黎架咩, 日日都彈上去DH收架啦

谷底入熊自殺訊號
都係睇多15分鐘
10:05先入市

做好慘過做雞

岩啊

好驚驚唔敢買住

熊軍

鋼鐵尾巴！

今日沽壓極強

輸錢皆因高J起

係, 真心唔可以追熊而家, 10點前山底追熊死既機會係9成

直頭驚一入 直接反彈

引熊又逼害手足

上證健康轉燈
熊軍走鬼呀

心急高追左牛，知錯啦，升返上252比我走啦

前幾日個條柱我咪係咁

又夾上

睇qq支燭好有可能瀨大屎

升番哂喇 無事喇

唔好住啊，比我走左隻牛先啦

夾緊啦
岩先以為升添

好明顯係鋼鐵尾巴！驚閪！

我比人夾左成百幾點

今日冇北水？？
上證彈咁多 恒指唔跟
爺閪番黎睇場啦

4號個裂口重未補
補未呀屌你

上番251先啦

奈神call 我識做了

隻企鵝真係無次幫到我架

正諗住問你買左咩

地心探險記
你又食哂成支棍

閪冧未

好心急想入熊 但未到10點

港女向下升返晒喇

冧大檔添啦

開車

一陣就夾百幾點

跌啦唔該

唔玩啦，止左佢算

正式宣佈牛市重現

248可以嗎

qq賴屎了

發緊夢？

夾

怨念237！

太遲上車屌但照上左

又話上253既
夾死奈奈啦

這次是最後了，上!

無落場齋睇你地都好刺激

隻熊升返晒
如果唔係252的話

242

怨念熊

熊軍既one piece！

242重牛柱

係咪引熊咋

好遠

就快夾撚死

佢最仆街係一開市啪鳩埋252熊

過夜熊28格食左先 但仲未返家鄉.

個日都一棍300點啦

巴郡d經紀入場應該會喊住口瀨晒屎咁返去

行開一陣又跌返矖 今朝真係特登殺熊?

快啲穿249

Qq今次一次大獲

熊軍唔洗咁心急追熊
等佢彈上黎再追未遲
仲有大户奈枝許願棍未出

252熊b

上返少少啦

彈左成一千都仲未彈完

好撚慘 一野打把

首領還好嗎

24900掙扎過一陣就打穿左

希望上得番251

今朝搭車見到果d運豬車d豬叫得好慘
轉個頭就見到252熊仔咁樣比人夾死
公平咩

會唔會又要鬥守249

係咪見底啦..係咪牛得啦

252熊受害者

想反手牛 但無止境咁

人地美帝就牛市日日升
屌你港女垃圾到

好明顯係殺完再落啦 你估大戶開善堂咩

週線又出上影，次次都係咁

一日未到星期五都仲有機會

做咩買CALL先黎大跌
求下你上番251俾我走啦

爺閪都就轉燈

咩叫上影呀清

柒喇底位追熊

牛b 死了

咁我放心啦
你快D許願

唔玩啦 呢幾日

呢排好多時都係咁啦
夾左陣牛/熊之後就走左去

你尋日唔係贏咩

我覺得上到250都要笑啦

係 但最後反手熊左

反手即跌停

咁來玩我

原來係咁

唔好心急 跌架啦

日日睇你比人夾

要休息番幾日 下星期再戰

日日都買錯邊

碌落山

跌多啲啦，跌多一百點比我回本啦

252 put 揮手

真係要跌 我隻7500仲未放

日日豬？

牛B死了

賺貢多

熊熊哈

好驚 我呢d細散食30點走人

100點都救我唔到, 要200點啦

前幾日個棍有排都未回本

我星期四五唔落場好正確，我call 應該夾死左

不要再說了

醉巴真係日日贏

開車報仇

cls 252轉個眼就248

我要報仇

奈奈又用散紙撚鳩牛軍

大奇蹟日千跌格局

qq落番去啦

唉 今朝做嘢入唔到熊

今日直落地獄

DL了

塵巴教

今日我睇你地拎牛刀

玩熊真係好d, d西牛成日唔郁

早兩日牛仔唔係好撚串既咩?

仲有無得入熊

低調低調

早放左隻熊唔知點係咪應該休息

過夜熊？

牛b死了

豬番晒啦

係撚 上證A股QＱ日日夾到你叫媽咪

打靶list呢

247喇，快撚到

冇冇弟兄仲有7500

7500 6.29>6.5
屌你老母我又返左家鄉

388 DL

今朝訓醒仲夾緊6000
走佬先

係 之前夾40格 頭先食28格早走左

癡線仲有得跌

248都穿

我都係呀 屌

6.425放曬

我都返家鄉

穿埋247啦屌

侵：UCCU

劍指242牛

集氣

呢個牛trap set 左成3 日，大户好波

係咪有條傻尻話唔見25250就派錢?

熊軍開市40分鐘又可以收工

豬左4K

個日個大棍要報仇

好啦今次真係唔好咁大貪

冇237唔走！！！

玩牛玩熊都唔夠信念走咗啲整熊換咗啲遠熊

爭十幾點
大戶都睇佢唔順眼

買左未

首領我又返黎啦

條傻尻影都無Lu

241 見

睇死條小學雞走硬數

歡迎歡迎

買左啦

247應該差唔多
唔會痴線到開市一個鐘跌四五百掛

走晒啲7500，食咗300點

準備好千跌未

幫你集氣

今日唔會有牛屍 因為化曬骨

388又抽升？

QQ大爆炸

骨都冇埋

假回又水鳩d近牛

期指高位跌500

引牛

係咪call得 頭到尾跌咗500點

隻熊b食我格

鋼鐵尾巴

熊都食格,買法字頭啦

我個25062係咪無可能番到啦

仲有冇得上車

搞點，追返哂，嚇撚死我

好彩反手夠快即轉返熊食左兩百點

熊軍直沖242 拎返曬我地早兩日失去既野

琴晚提左你put la

屌

差唔多要反手了？

有啲想

246入牛

係咩

可摸耳上番250俾我輸少D

388 700升返少少

等侵爸b再出招

又食鳩我格

空倉算 覺得入咩都比人夾

你老母，嚇到我返工手都震埋

晨早流流輸左4000起步，反手熊又贏返四千，嚇撚死人咩

我都係

好似又準備棍過了

我囉

爺閪托緊388 700了

仆街食我3格

邊間?

大家姐

法興

屌la 唔睇我回覆

屌 係咁食尻我格 落車再睇位入

52645個莊唔出價點玩呀

開始唔夠信念

有冇7500 手足俾D 信念我

我星期二計到琴日收市夾左7k
坐到今日追返5.5k走左.
本身高開真係想jump

驚閪！

miss U 首領<3

今朝高位隻CALL輪冇人接
依家倒輸
又要做坐貨師

好

空雞飯巴打還好嘛
跌返哂啦

企咗係248 點部署

真硬淡定假膠

其實跌好少

買我相反實嬴

大家覺得條友走數既機會有幾高?

本身係硬好

似真
252極熊過

希望係假膠

100 %

垃圾股 升既幅度小過跌既幅度好多

可摸耳大力D托

仆街隻熊冇人接貨賣唔撚出

真 升800趺300

勇者冇懼！

張put 仲未平

嘩屌
條友燈到咁
佢是咪真熊軍,咁撚準既岩岩掂唔到

又開車啦手足

中呀，陣間佢會話自己係熊軍，又賺

可能佢put左幾百張大期
唔係邊有錢派

大戶都睇唔過眼佢咁on9
一棍送佢落去

隻252過夜熊食得好慘

原來qq又係去到564就插

走左望住隻態繼續升

唯有安慰自己好彩冇反手牛

呢個位唔高唔低咁

原來係假升引牛

驚閪

琴晚252極熊 屌你今朝打一點

升返啦 無事

唔經唔覺都插咗一個鐘

佢好撚有架嘛，笑尻我地幾球牛熊少
252今日又上唔到 慘豬豬囉

講得好！驚閪！

手仲未震完，依加牛又唔敢，熊又唔敢

未上車既手足忍下先祝福下上左車既手足

我屌你老母
52645個莊消息佐成15分鐘

大把位落

一齊休息好冇 好怕自己手多夾死

痴線，殺完252熊就向下插

246黎緊啦！驚閪

牛軍唔係好串咩，準備派錢la

248-237
一千一百點水位

跌到24250…24268牛死咗…
升到25201…25200熊死咗…

爺西一棍比一棍有力

237 貪左d ,留番d 比人賺

穿DL啦

前日牛軍都冇可憐過我地

我一開波牛左，輸左13格，跟住嬲得濟Double買熊贏7格即走

手都震撚埋

巴打 依個位唔岩入市 休息兩日下個禮拜岩位先再玩囉

我跟塵巴，你跟羊巴

咁咪幾好 唔輸過真係唔知赢既係真錢

掂一掂即回

反咗手，好緊張

過夜熊食咗先

25

牛軍食屎la

熄機了 好驚左一巴右一巴

好撚驚啊，仲有冇得再跌

仲有無好友生存

夾到呆左.....

你唔係吉倉緊咩

屌...成日因小失大

次次食兩格就震走咗 本身可以食成四十格

唔洗輸 贏少少已經好滿足

巴打勁 我24880已經食左

震得多就識坐

期指結算日開始蝕到仆街，想收手了

係 因為知一忍唔住入就輸

輸19格倒羸15格
我熊萬歲

坐40格易 食40格難 食到都係為左返家鄉

呢到啲人咩事, 日日都輸既, 都未聽過有人嬴

呢個真 好驚走慢一步就輸返哂

坐就驚死

今日可摸耳-500

仲有得跌 真係鋼鐵尾巴 真係唔應該咁快走

跌夠500點中午收市啦

我每次赢完即日手多入返通常輸突

我都走左

巴打頂唔頂得順

可以啊首領

夾完個心理變化，賺返已經開心

我都岩岩走左level左尋日賺多小小就走 好驚被夾

嗚嗚 買岩邊先黎早走

返到開心過直接剩蠃10格

6.53 走左

係咪太簡單
咁-700收市啦

ok聽日減600

我前幾日個棍有排都未level到⋯

252熊咩感受

應該想JUMP

唯有安慰自己 袋返少少就算

劇本，放假可以食雞了

大家笑7我

買得近一定比人食
十次有九次都比人打

買咁近預左la

255熊已經+100%

醉巴 下次carry埋我好嗎

國家隊呢?面子不要了?

唔洗輸 有得袋 好過冇

慢慢黎啦 一想博就會出事

賣錶個巴打應該賺番？

247BB牛都殺咁殘忍
個市咩事

到我想JUMP 早左落車

放咗換咗啲遠熊

你去隔離post 學野自己搵

今日大賺la wor

靶左 25201

有信念幾時上車都會贏

呢個真⋯⋯所以聽日再戰
一反手/高J我通常都仆街

送錢比人洗

止早左賺屌

裂口未補
高j下先

還返曬果日400點
不過有鬼用咩都打曬靶
我D錢啊

哭撚左

開市一個鐘就趺近500點

健康熊

呢種心態好辛苦 同自己講啲錢本來就唔係你

唉

6.29>6.57
252入7500真係發撚左達

呢單?

同自己講 唔洗輸已經好好

已經跌返晒星期二個棍

個派錢師去撚左邊

反手出事

大戶追住佢黎咬
熊軍要多謝佢

入253熊移埋民啦

最低點入...巴菲特都做唔到啦首領

唉屌 一直唔敢追 插300點都得個睇字

跌撚死人

好撚開心，個棍真滅世

今日我大賺

因為我無call

俾機會我上返車, 可好?

又引牛奈奈斬左未

冇信心分注入嘛

食嚟哂星期二棍牛同今日個400點都係贏得雞水咁多

真係撚狗市

個傻9

食少左一半 唉 去打機算

DL已出

港女健康熊

你既雞水即係幾多

我都係 好驚夾

我個本唔夠比我分注

奈奈通唔通過到考驗

落返去啦，今日中午要見跌500點啊

呂布幾耐無係到出現過

比人打3次靶

hi呂布

牛軍豬左都唔怕
有傻仔話會派錢

插得幾靚

試下買遠小小
都你貴小小姐

痴撚線去左開會者,過期夜俾人夾撚左500點明明開市見252

有賺就夠
我都係賺多你幾十點啫

訓左無睇? WHO? 畢XXX?

夠轉凍飲
次次爆升之前唔夠信念換哂低啲槓桿

準備斬啦

算啦 聽日再戰 千其唔好心急

希望高追左唔會夾我

qq雙底
會唔會反彈呢

貪字得個貧 一陣心雄買太近又啪完先郁 入賭場有賺就偷笑啦

mon實248個陣以為會開始妹 次次都係呢啲位走

手續費都幾杯凍飲喎

本身係255仲要全倉

星期二都打左靶
今日追返10%都冇

呢個真！

補裂口啦仆街
繼續瀨屎阿

未上返車呀屌

穿246先入牛

246牛準備

仲有1日就可以睇條傻仔派錢

真係好撚戇鳩 隻熊幫我賺返晒啲錢

唔緊要啦 要講72/7500咪仲低 拿拿聲拎profit買個加大咪當落左袋為安囉

11點
彈得未

繼續插

今日跌咩

200格>80格>150格

未撚怕過

侵jai出口術掛

700

開車未

問下蓬佩奥

追唔切post, 牛肺巴依家點？

高追熊真係好撚驚佢彈一彈都心驚驚

250熊眼淚在心𥚃流
屌佢老母比佢前日350火箭棍打死

諗緊上唔上車好 定等飯後先再算

走晒熊先跌到咁 好彩隻牛24250先啪

上咩車

屌哪媽，做牛軍一早輸左四千，做熊軍反贏返千五，我以後同牛軍勢不兩立

242 極重牛蝕到仆街

做開牛軍今日撞手神反手熊牛熊和好？

下面咁撚長

QQ應唔應該搏佢跌多日先入

要插多500點先夠

其實大戶都好明顥收曬風啦
之前極牛成條牛柱
呢幾日升到咁極牛冇人追

每次妹妹下就驚

嬲撚死，朝早明明個個都話牛軍大賺，一入輸撚到我仆街

星期二個棍邊有人食到

我都夾緊20幾格

小心棍升 食咗先

過夜熊無覺好瞓

個派錢師助攻

朝早十點前真係唔好交易，一錯邊輸到仆街

首領，佢唔肯落去啊屌

收市跌五百識唔識啊

美國禁wechat,有隻財演好憤怒
話外國人同佢傾生意都會用wechat

之後又話好奇怪嫁,外國人都唔係用whatsapp,用wechat
佢唔會講中國封whatsapp,所以外國人唔用

QQ三頂不破兼被封殺，第一站睇年頭高位

再嘈ZM都bam撚埋你

今日完美演繹 牛熊 通殺

唔係收市呀 係休市呀
收市要千趺

又高追左熊，夾到好痛啊首領

反彈了

hi 荔巴

彈番去250俾我走啦

繼續努力

baba都唔回

見你每日都要搵位走

咪係，就係因為封殺咗whatsapp同line，所以外國客焗用wechat。

想牛

完美演繹高追輸身家

唉, 日日都咁黑

落返去啦屌，夾撚死我啦

鋼鐵尾巴！唔洗驚！

咁就跌完on99

呢個星期跌完喇，依家開車會升埋聽日

升返哂啦 唔驚

唔爭在啦
下個禮拜出業績你想入都入唔到

平put 500 點入袋

呑完星期二個一棍就止跌

拿拿臨插多啲啦5號仔

跌咁少當我地畜生

QQ業績一定好
下星期牛軍天下

空倉保平安
賺返啲今日唔睇lu

今日大特價 仲唔入定貨

6.51 做乜唔溝埋另一半
自隊

Set咩價位入

話左鋼鐵尾巴

首領 咩意思比卡超?

反手牛？

其實我都想知

技能嚟

好多新人，唉
雖然都係兩個月前既事，證明d 人真係轉得好快

走勢似足果條尾？

同我大大力懲罰牛軍

我想問下恆指藍籌幾時會踢5仔走？

係, 言巴係邊個都唔知都唔係好耐之前既事者

係咪真架 all in 熊(牛)先等我

借多五十點來比我走左先，唔想過Lunch

子言巴上左岸 唔得閒理我地了

斬晒, 下午再出發

佢玩炸雞都唔得閒睇市啦, 做門市咁忙

硬食400點

沽左定渣左呀你今次又

穿246劍指237

係咪同一個人
話美帝封殺抖音明搶好賤

但胡錫進自己都話無得好嘈
因為中國一早封晒google,fb,twitter
對等行動唔知嬲乜9

佢係飲食台有浦頭

笑死

晏晝跌多500點

劣質畫工

應該係,cable條財演
佢差不多講完抖音,我先咁岩聽到

賣炸雞

好過做雞.

你跟奈奈學下畫啦

沽就唔洗包晒頭啦

企穩247喎好似

去幫親過旺角一次, 都OK既個味道

冇畫埋隻比卡超出黎已經好比面

跌成600點，博佢彈200

你畫左佢條尾出黎啦

其實子言同燒腩飯去左邊

子言巴係旺中賣炸雞 腩巴入左谷

平手走左，晏就再玩

腩巴好撚勁...好似次次贏

唔想蝕手續費 STRONG HOLD

邊間呢？想去試

跌咁多, 買隻正股擺下算

係旺中 應該得佢一間賣炸雞
好似叫chok雞咁上下

下晝升返啦唔該

買咩

下就會唔會彈番d

工傷

你只要見佢出牛gel圖就沽得

左一巴右一巴

轉燈

今日全日CALL,唔存在左一巴右一巴

今日死過返生，以後唔敢背叛熊軍啦

一牛比人夾兩百點

我上錯車買左牛,輸緊8K

你一格買緊幾錢

吉吉過lunch
可以加大了

一巴車到尾......

夾6百點輸幾多

你唔係早兩日直上250果陣沽左咩

執就執幾十，輸就輸獲甘

屌以為聖誕樹

今日牛軍咩事，我無call 到就跌到hihi

大家可安好？熊軍fatfat la

5千左右

我朝早都上左，秒輸四千，轉身持返五千

過夜牛，之後整個華麗轉身熊
升左300%
倒執3000

日日買唔同

內銀日日跌仲撈咁勇?

買番正股算

大C推介架喔

堅持

我已經10:03先上車,又係比佢支假牛反彈TRAP中
持有左6分鐘已經8K

屌哪媽，我今朝Post完自己走去牛左，我真失敗

我都係，一上即跌兩百點，轉身Double買返熊

我中2次假反彈,揸住2張都近DL斬
2日做淡都輸到傻
諗住悔改,點知先黎跌

信念不足

兩樣大陽假彈撚到我癲

今日單邊無底深潭
中午可摸耳升返上去

一齊跟put五仔到廿蚊好過啦

苦苦堅持, 經已沒意思

你悟性太低

屌 我反錯手豬晒賺咗嗰啲

今日我無拉埋隻牛出黎，牛軍就受哂傷

屌你老母我抵死，我犯賤，我信念唔夠，唔夠信自己

睇Miki又插緊

我隻QQ call化灰就嚟

ICC定IFC高啲?

玩完啦鹽巴，你睇見底未，仲有無得落

你未走咩?

本身想撈D 5仔添

牛軍首領一走, 牛軍就重挫

我無事, 夜期沽咗早上10點前既大棍落無信念止賺咗, 一樣係無咗幾百點.

港女我無咁多分析到，隔離post好似分析得幾好，要等中午開左頭半個鐘點行先知

但今日佢跌到咁，都係ig s3 （24645）位反彈少少，應該頂到下，如果等陣s3位都穿埋，頂唔順就應該要斬一斬避左先，俾盡24580左右我會斬哂

哇你慘d

尋日講左星期四五要休息下，無諗過熊軍咁狼

我自己睇24628穿左就斬 唔該言巴先

收市前入左搏反彈

有無淆軍同我一樣堅持緊？

哩d 位好鬼的，因為到哩d 指標位，d 人頂唔順斬哂，轉個頭就升返，所以佢一穿個關好考心理質素

3690 Put得未

咩位SL?

我都坐都有啲驚

仲頂緊？

晏就大家都要小心啊，不宜多操作，晏就成日撚狗

上證都v下
港女無底深潭

就係咁簡單

V左嫁啦 24591-24700 成百點

乜都陰去做call
陽就走去put你地有幾多錢？

買乜？

有沒有靚no.

一陣開市會跌幾多

頂多半日睇下上唔上得返十天線
如果上唔返就真係要斬

有冇free app 可以睇到恆指同阿里走勢比較

冇玩過孖展
依家券商大部份係咪最多斬倉
好少玩到要補倉

勇者

五仔PUT
但係重係負數

下就通常都係撚狗市 吉倉食花生

係。肯定妹到頭暈

有無好用串流報價

應該會再跌

有但唔敢講

新仔唔好玩啦
跳樓嫁要

有冇咁跌得啊

今個月內唔跌到237我跟你姓

支那牛牛就係唔想用佢

要睇你孖咩

我用開嗰間，剛剛8月份話唔做我生意

點解

給美國制裁？

開市繼續跌

賭場已開

有本事綠燈呀DLLM

支支大陰都一插到底, 仲要隔兩日倒輸

爬格仔執左1K5,仲輸緊6K5

我條大數有排都未追得返

你再睇番前D

day trade 反彈 win

我條大數係10幾萬
5月輸到而家
CLS..腳頭唔好就黎要戒賭

我又係十幾萬

妹市出現了

豬14萬
依家追到-4萬

勁喔！

好叻啦
我唔輸多D已經好唔錯

好有可能會升返
QQ條燭到底了

平牛 點解無人買
前幾日又話入唔切既

其實唔知n年8月都係跌市收場
留意返

加油la 灰奈

提返大家，唔熊都唔好牛啊

屌你老母 又食我格
豬咗幾千比你都仲要食

但係我想CALL

我都想牛呀

即日嚟講 睇住期指247嚟call應該有得執

又沽得

大戶幾m咁玩
100k算得乜

幾十k本輸幾十k就真係gg

一陣牛左又比人夾到癲

無膽入 飛走左5格了

巨棍上

我無爬格仔而家已經返家鄉了..
羸粒糖輸間廠

我錯囉

我都係...今朝入又入遲左 落車又落早左

無事牛仔 升番喇

開市假彈引牛

早兩日食足400點升棍 今日梗返400點跌棍 cls

今日真係彈高追熊都唔好比佢引到牛

我都係幾十k本 最折墮輸到得番幾k

跌佢老母

個市好似停左咁 都係聽日先玩

大膽預測A股轉燈收市

買牛未贏過

見慣風浪既表現。

唔知呀，生意唔好掛

有幾大膽

食得返呢棍咪得lo

點解唔可以兩棍食哂

跌番矖喇 冇事喇

都係做熊軍先搵到食

升啦唔該

健康牛

又跌返哂喇 無事喇

升佢老母

仆街啦
準備再跌
245不是夢

？？
升緊喎

無事喇 牛仔不死